點樣可以曲線叫個女同事唔好著得咁暴露

個女同事著到成日走哂光咁 如果開口同佢講又搞到好尷尬 點樣可以曲線叫佢著得正常啲翻工

利申: 一個唔想俾人#metoo既同事

圖？

metoo 你有咩著數

點為之走光?

10

吹口哨

你著得暴露過佢佢就會get到

格離男同事話我知你成日著粉紅色底褲
係咪真嫁？

同佢講：
我戒左j好耐，但返左工後就黎忍唔到
問佢點算

問佢平時收工係咪去做雞

9

同佢講 好想同你配種

走光圖一張

真心丁唔落 俾圖你我仲大獲

太Deep同太鬆身 一烏低身執野就一覽無遺 望到一下就要即刻要望去第二到

無波玩唔起

你都on9 無圖

Busted

小兒科啦露半球

你露條jer出黎等佢提你果陣提返佢

你可以着得暴露啲

一句大大聲話：嘩！ 乜你唔覺凍㗎?

成日問佢會唔會覺得凍好似幾好

0

咦，你呢排覺得好熱咩

如果你係男 又唔算太靚仔呢
最後都會被當成性騷擾

幫佢報名上譚道德個道德訓練營

嘩！你隻波跌出黎啦

直接問：幾錢Q？

靚仔 從來只係得茶記呀姐會咁叫我
所以我咪驚俾人metoo

有得𥄫你就𥄫啦

無圖好難繼續討論落去

講咁耐圖都冇張

咁既心態就唔會開po求救啦我唔出聲既𥄫幾耐都得啦

大家都咁直接好難跟喎 有冇啲曲線啲架

同佢講唔知邊間啲返工衫好似減緊價 叫佢得閒去睇睇

公司福利黎
俾其他男同事知你搞事

同佢傾下呢期興著乜衫，同埋鍾意乜衫

佢著成點關你咩事？

佢啲去街衫都正常啲架 係一翻工就著啲

我都驚 應該會真係俾人打

巴打你係我同事？

示意圖都無張

睇你就睇啦

點解得一張咁既圖都上到熱門第一

粒的乜色？

咁你收皮啦

屌你老母 樓主

懶清高有野睇仲嫌三嫌四

俾張office走光圖你易啲投入

你有同佢去街？

屌你老母無圖都上熱門

可能暗示緊你

你個閪好臭

佢想姣你啫

純文字討論？

人地吊緊龜你就唔好騷擾人啦

一定係豬西

收番好隻奶

問變態佬點樣唔做變態佬

ching好餓?講明樣衰都要

你啲同事會制止你

屌你示範圖都比張啊

直頭唔戴bra

所以我就係想曲線到淨係得佢明 咁我又唔使俾人打又唔會俾佢影響工作 雙贏

圖呢樓主

你近排個健身證係咪過咗期？

電話開D有走光圖既PO放台度等佢見到囉 , 知你咸濕就應該唔會益你。

好似av情節咁，影佢走光相之後要挾佢，講埋比其他男同事知，之後唔洗再教啦

個過程錯咗 應該係俾人拉咗先

根主邊有咁多女同事
係到FF

不如我試下日日開到個冷氣勁大 雪房咁 逼佢著多啲衫

邊度走光
係咪講緊太陽光?
個office採光係唔錯既

人地要吊老細 唔好阻人搵食

得罪講句 人地就算乜都唔著 又關你乜事

食咗佢咪算囉

放佢上連登

咩身材先

日日都問佢，你凍唔凍

叫另一個女仔同事提佢得唔得呀？

都係谷sir好人

你老母呀

現實既office係一堆肥閪

你老母都著得好撚暴露

要大大聲成個 office 聽到，唔係又 metoo

性暗示

依幾日都涼涼地
順手較涷啲個冷氣

呢個最似樣

做癡漢日日話佢deep v大波好正 到時佢驚咗你自然會著密實啲

再磨下佢 咁你真係迫我姐

佢成日要執嘢㗎咩？
清潔阿姐嚟？

發現次撚次都係你po呢堆圖
睇睇下又要飛咁多張
係咪覺得好好笑呀屌你老母

我們都會被迫？

呢D post 無圖講條撚咩

痴撚線
條女對腳正撚到

開大冷氣

樓豬同事

有冇樣呀好似幾正咁

咁你咁關心佢做咩？

mk妹一個有幾正
自己去ig睇啦

Private左喎

你同佢講: 你介唔介意比我影張相?我想救我老母

無圖學人開Post?

第一個more

屌你個名
打靶仔！！！！

求ig

樓主好人好者無做啲咩怕乜鳩
有野俾你望你就望啦 最緊要適可而止

樓主正人君子子

佢想露,我想睇,你就唔好搞搞震

有需要咁做咩？

樓主應該係gay

屌你老母

開大個冷氣囉

死gay佬

唔識 希望佢唔好以為係佢啲同事開po啦 唔想佢屈錯人

屌你老母有圖未

係佢面前扯俾佢睇

Lm

樓豬直接溝左佢咪得

認真答，搵個女同事幫手講講

依！原來你都鍾意食黑提子乾架？下次唔好食到成身都係啦，快啲去廁所整返出黎先啦！

同佢講你搞到我硬咗

"咦，妳果日著果件外套好靚喎"

lm

翻工咁悶
睇囡係樂趣

屌，鐘意人就追人啦

你係咪男人黎嫁，人地打曬開口牌你都唔上，係咪要個女同事主動含你條撚你先明？

老老實實，係咪可食用級數先？

不停同佢講你走光

定係試下開住部電話放係枱面等佢見到呢個po

點解第一張佢要打格仔

上

好心你著得正常啲啦，你同事我唔想俾你#metoo呀屌

教訓下佢

貼張memo係佢枱？

你對奶好大下

以為自己好好笑

屌你圖都無張學人開po，毒撚唔撚會比人metoo，因為無人想理你

唔好痴線啦

圖都冇張好難幫你諗辦法

叫女同事同佢講囉

同佢講:嘩你著到咁係咪準備轉行做雞啊？

你偷拍完佢就識做

我公司都有女同事係咁
HR出EMAIL先識收儉

我多數都係扮睇唔到算
反正我對呢類型嘅女人真係無乜興趣

其他同事就成日笑我話我一定大飽眼福
殊不知我真係連望嘅興趣都無

要出email咁嚴重不過巴打我明你 佢著得正常啲其實我覺得仲靚

封EMAIL出畀全公司幾百人提醒所有同事上班衣著
當然無特別點名
但心水清或者同一層嘅同事會估到話緊邊位同事

BTW,我同你睇法一樣
正正常常咁著反而更加好睇

你放棄啦
之前遇過同你一樣既情況
我直接同同事講
"你個領口咁低既 小心走光"
個同事竟然好自豪咁答
"有料怕咩比人睇"

但呢位同事虎背熊腰 背厚過波

可能係想著被其他人睇

咦？你今日著咁多衫嘅？

叫同佢相熟既女同事提醒下佢？或者叫佢老細提佢。

直接d同佢講小心走光呀，關心既語氣細細聲講
佢可能就係等緊你

去買500蚊禮卷係for買正經衫的鋪頭，同佢講呢度買返工衫都幾岩